強烈要求受布袋彈攻擊致盲少女公開醫療報告

如果拎到出黎 今次運動就贏曬
睇你一個二個藍絲仲點出聲